[IOS/AN]真三國無雙.斬(32)人中尼馬,馬中呂布

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

留名

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

岩岩先知我1001

有買一送一 想課

可以課788 試試水溫

話咁快又一個Po

到底隻驚仲可以捱幾耐

咩野買一送一？

元寶依家買一送一

咁既機率... 買一送一都要諗過

古語有云：

課金抽人三單起, 一不留神課五單

征戰天下未重置?

8點好似

咁仆制啦 仲諗住打埋佢搶頭5,放假聽朝邊有咁早起身

每日一抽中銀關羽

頂，課完先一送一

得頭5有嘢送孤寒到

今日一抽送

養左10隻5星肥,30隻左右4星肥,諗住一次過打哂,睇黎可以慢慢打lo

岩岩抽武器 抽到把專武

唔會再課

我都係 抽中3星惇哥

我張28日5星卷呀屌

岩岩打扔人落街
關左音效之後話我失敗
咁多bugs

咁快買一送一
可能佢等收皮

仲有冇人做哂所有日任？
個箱好似有5星裝拎？

6星都有,不過多數(全部)都係1星槍

尋日好好彩做得晒
獲得一星武器一把 好滿足

有無人教我點退出公會

會員名單搵自己

多謝巴打，我都係決定唔做
打礦仲好，演武太on9
如果排第一有正獎品先會考慮打

頂 買左398 雙倍元寶
俾左錢但乜都冇

下次置頂啦仆街

真係怕

連本身D元寶都冇?

啲元寶冇多過
fb見有條友都係咁

差一

我尋日都係咁 788$
仲驚過你

你試下DEL GAME 再DOWN過 就OK
但一定要本身部機

我轉IPAD都唔得 嚇死

$788課邊隻箱好

係咪唔會出專武架

灰.. 演武換個個專武箱 連呂布個個都比我抽到
係抽唔到佢個女既專武

有幾灰
呂布專武有幾把

5星金司馬 入面有30隻4星 銀王元姬
（屌你老母頭先免費抽中6星銅呂布dllm）
換王元姬 條女要
換唔到就 收個王元姬ac
tg @kenzo6644

有無巴打同我一樣，個帳有12個鐘時差

女人未到80都唔好比飽飯佢食

演武通常抽親都垃圾 , 但抽到名將專武少有

演武會唔會抽到靚屬？

我抽個把咁岩有暈效。。。

係咪指呢d?

睇將個數值表 各位巴打話蟬差

但自己用落覺得幾好打咁WO

目前未有六星角 只有五星既 602 蟬 關銀屏 痴女 王異

我認我練女為主

課5隻金將定買一送一好

lm

有冇睇post名 依到最強係呂布

武鬥用蟬妹 都覺得幾勁 可能+屬攻唔好啦

屌 del game重裝都冇
垃圾game

我都係，打演武場係朝早11點至1點

咪撚課買一送一
我俾完398乜柒都冇

我少打PVP 我第一隻沖LV既係蟬 因為女同埋第一隻抽到岩屬
我用佢係五星既情況下沖晒成個困難主線咁制
本身都係諗住蟬上六星之後先再諗升咩
但係前幾日我無啦啦抽到岩屬602 上左五星

而家諗近第一隻六星應該602定蟬好

同埋巴打想問下困難有冇邊關最好刷

on9 點解課元寶都要喺背包拎

係好ON9 巴打搵到

搵到了
抽晒喇
有銀底關羽 照收貨 已即刻食自己升到五星
唔求金底

好似係因為手短 如果ok 咁我練佢 剛好差火敏 我都係專練女先

水關先勁

我目前個倉 要留邊隻同升邊隻先好？

利伸：冇課過金

你都係貂蟬先架啦應該 我練左銀屏好大力 王異都唔錯 602 你夠料可以照上

藍色衫好型
我差一隻關羽肥料就可上六星

我有 銀關羽 銀豬腳 銀張飛
比隻金我得唔得阿

你地係點樣谷到10萬戰嫁痴線

6星專加石

課左788$

兩件金裝 合出銅 真係屌佢老母 ..

今日免費抽到件6*銅甲
應唔應該做食材
利申:已經有一件做個活動

here

識貨

屈機有專武 ,法寶金都整到

同一隻英既專武技係唔係得6招？
我有幾把同一隻英既專武既重鑄內容都係一樣

5星周泰

岩岩中左隻4星唔岩屬既呂布 升唔升佢好

仲有無公會 我想入

PVP係咪要朝早爬起身打

602 幾好用

LIHKG差一個人未交會費呀 交埋比我訓呀大佬

新手想問銀底同啡底有咩分別？

都係垃圾

召喚 浪費 巴打

課左$788
5張金卷2隻6星
但係張角周條廢女
不過有隻5星周瑜 都滿足

唔會再課 慢慢玩

5*卷抽到周瑜 但好似好難有肥料咁

其實成800蚊買隻角色值得咩
食水太深

788咁貴
攞去食仲好

我十把專武有六把係名將喎
但係一隻名將都冇
我仲諗係咪突登咁
因為名將難中

我大部份專武都係名將
但都係0名將

小喬我多到成5 6隻 升唔升好

冇其他選擇咪升下 我而家都係夠人就升個隻先

巴打同感，本身有玩開PS4既我 $788等PS store減價可以入手好多正game有排玩

$788 一日都搵返
雖然有啲後悔 但都係忍唔住手玩下
唔踩伏唔安樂

但佢D機率UP其實幾伏下 呢幾日見D人POST抽圖都好似唔多個3隻名將既肥料

留名等睇5隻外掛狗

平平地hke可以去轉東京

第一名明顯外掛 離曬譜 其他都快到痴線 我打到入交州已經出曬頭5名

我想問 仙體傷害免疫係無敵定唔會比人流血冰凍？

啱啱用隻銀底5星元姬過晒d 400連
終於爆晒540星

後悔升左黃忠唔識用

金底 周瑜 袁紹 蔡文姬 應該練邊隻好

周子瑜唔洗諗

加埋典偉呢

周典都練咪得

兩隻屬各一隻

尋晚公會五星卷一抽
晉身名將行列
不過我想抽到孫策多啲

唉我地就永遠min pay

我都係黃忠+王元姬爆機
前面d關 小兵太少血 黃忠一射就穿
都係要靠王元姬

恭喜巴打 我見好多巴打都用5星卷中名將

好多巴打都係

對呂布有愛，抽唔到火用木是否不智

利申：0課

呢啲野同愛港女一樣

呢幾日真係瘋狂見名將 營運係咪特等放出黎再等人抽肥

連派名將都沒我份

等下啦巴打 數據黎既姐

恭喜🎊巴打

機率

FB見到

王睿
11 hrs
金呂布差15技 在抽3隻 基金已買玩 月卡已買 60等皆滿技 8591 交易
可用ps4換（面交）可貼錢
可換關羽初始帳貼錢 如果滿技關羽可以來討論一下
（台灣）

屌

中關羽好好架啦，有啲巴打好似我咁中隻曹操

利伸0肥

玩過ps4仲會沉迷呢啲手遊咩

點睇我有PS4 但都沉迷
但一定唔會繼續課落去 寧願買多隻PS4 GAME

max技文姬
算係咁啦

雖然抽到關羽 但我無肥練技

訓醒一合

想問你地啲一星武器點？升上去做肥定賣

我會強到＋20再食

睇個期錢多定肥多

多數留一星弓賣一星甲

因為太多

痴線成1usd 1抽嘅驚都有人課

唔係甲反而要留咩

木星彩同木602升邊隻上六星好

BAM

課都算 你唔會用PS4黎換尼馬呢隻垃圾掛

專武重鑄+過關斬將系統出左之後
名將 曹操 + 司馬懿BUFF左好多 連埋專武暈/冰技好屈機

一係就冇活動 一係就BABA聲咁黎
SUM UP=

1.
主公達成50級｜500元寶
主公達成60級｜1,000元寶

2.
『主劇情 -> 關卡』經驗值2倍。

仲未抽過有暈/冰專武 抽到就升個隻

每日專武箱就係等緊一把暈冰

我地邊係會抽到果班人
非洲人就疊埋心水

公平咩
我一隻木屬都冇呀屌

幾時有

auto都8xx連

呢個『4~6星 武將招募令X1與 3~6星專武禮箱X1』應該晏D有

1500元寶就月中 18號

40萬LIKE 而家得4萬幾LIKE
證明隻GAME營運個MARKETING ON9

正常既 始終唔洗錢 好多人都係三分鍾熱度貪新鮮咁玩 隻隻熱門GAME都係一堆人玩跟住兩三個星期就話棄機

佢FB D 19活動送得個丁屎野又有名額限制先ON9

右上d綠色玉佩 留黎有無用？
拎晒去抽？

其實裝備合成要合到金底係咪睇彩數

有冇團收人 長玩

想問金董卓練唔練得過 卡係易跌 但出技d硬直都幾大

最ON9係要你搵個身去博
冒住比所有fd笑尻既風險
呢d野得台仔會係咁做

樣問題 唔會揀佢住

留言都無咩所謂既
share就...

宜家D名將唔值錢呂布都未必賣到400蚊
唔知係唔係易抽左 定係間代理出埋D濕鳩package搞到名將變閃曬公廁

諗住上2kfun賣下隻金名將既分身AC
俾人壓到唔過兩百蚊
兩百蚊呀 10抽都唔夠錢買呀
自己過下癮對住名將打下丁算 不過宜家要玩兩個AC好鬼攰

BTW 仲有無團收留LIHKG3係唔係變左死團 我見佢特別少人

雙倍經驗值只限1200-1400

有無人知 新手問

係

可能因為名將冇肥都係俾其他滿技平民屌打

係
岩岩銅合銅出左6星金

你咪有人賣金呂有400我收呀
咪理2000fun啲on9仔啦

琴日fb有人話高收正常名/靚名呂布

6星金王元連專武值唔值錢

[/quote][/quote]
幾時有 [/quote]
呢個『4~6星 武將招募令X1與 3~6星專武禮箱X1』應該晏D有

1500元寶就月中 18號[/quote]

證明隻game活躍人數少左[/quote]
40萬LIKE 而家得4萬幾LIKE
證明隻GAME營運個MARKETING ON9[/quote]

佢FB D 19活動送得個丁屎野又有名額限制先ON9[/quote]
最ON9係要你搵個身去博
冒住比所有fd笑尻既風險
呢d野得台仔會係咁做[/quote]
留言都無咩所謂既
share就... [/quote]
乞食咩！小恩小惠！不知所謂！

乞食咩！小恩小惠！不知所謂！

值啦

唔該哂

呢到有巴打好像想用名將換

姑寒到 你老味
開多個夜晚session都無咁肉酸

想搵下啲零用錢使多啲
上Facebook睇 收ac多數係台仔

幾錢SIN

Me2 屌佢老味成日出曹仁小喬專武比我

琴日有打到多兩關
巴打隻曹操爆技未

就係唔知價 所以上黎向巴打們指教下

垃圾game，棄得

尋日中四星金dodo 今日就中埋專武
姐係咩意思 我要602專武囉

專武箱又係中min pay

x2

四卷 董卓。我屌

啱啱送4-6星卷

求助，佢話我滿技，我應唔應該食晒d 602肥？
會唔會幫我升六星招新技？

會

RIP

金DODO

會，五星滿技再用五隻一樣升星就啱啱好滿技

屌好想要

你而家幾技先

我而家

應該一次過食晒d肥升六星？

屌你老母撚屎垃圾驚
咪撚講乜野名將
玩左成個月5星都未撚中過

突然唔想升火黃忠
覺得佢推圖唔夠快 過開斬將好似又用唔著
Pvp 我又用技能隊

之前食曬啲肥先慘

中張文遠
都唔錯
Btw孫尚香巴打中左專武未 我又中子官環

你而家用呢哂4隻5*602升星都未夠滿技啦
所以唔洗驚哂左

btw如果冇計錯 你用5隻5*都未夠爆 差dd

有玉壁抽唔怕LA

玉壁抽好讀心 我由26號開始1隻3*黃忠都冇抽過
明明就係差3技

rip 係軍團買張5*卷呃自己算啦

唔岩用就唔好勉強啦

送既自己全部開垃圾
朋友既金廢老同金人中

我蔡文姬差一隻上五星佢都唔比我

5星卷中左隻劉備, 好唔好用?
同埋有冇人用小喬? 好似唔係好勁

抽到六星 蔡文雞專武 但我呢個ac無文雞

唔敢開 怕又失望

我文姬完UP 不停出 滿技再突幾隻

劉備good 小喬係大力但係手太短

我個隻係 金色the rock 雖然我冇

最近先抽到 岩屬602
但我本身有隻 水屬5星 602 滿技,
啲技係咪唔可以轉去 岩屬602 度

Agger滿技抽貴卷會出4星文姬

4-6星卷 5星大喬

銅既

有冇人已經朝住3屬+力技敏3種, 整9隻6星出黎

振作

勸世文

爭兩隻就齊

但一個名將都冇

我係到練緊女 宜家力敏都齊

唔可以 你就好啦咁多隻滿技602

振作呀巴打

滿技然後玉抽狂出2*文gay

5*肥料..都好呀

有,放心

黃忠係咪pvp先勁

名將係有靈性
各位唔好再抽 我都已經開始戒

呢個真係唔知點覆
隔住個mon都feel到有淚水

我3隻6*都未有 趕住追活動咋

到底係要活動期間升3隻上去定本身有3隻都OK?

而家5隻6星 見有料就升 下隻諗緊陳宮定孫堅好 睇下抽玉壁邊隻齊D先

唔洗期間 本身有都得

我覺得就唔係啦,
例如玩硬傷 雖然佢冇cc冇燒流血
但係我有次帶住2隻lv1肥 唔小心入錯好友boss 好似唔係蜀國
自己一隻都打到800幾萬傷
你當佢定位係強力輸出囉 pve既話

本身諗住ALLIN抽10連
見到之後即後鳩縮左
thanks巴

金底于禁 張角練唔練得過

玩左一日 有無建議

別客氣

岩岩抽中劉備專武

想分享下 我抽到3隻4星周瑜 2隻5星 全部都係金

屌成個倉都係肥料,塞到爆哂

開格

有無團收人

屌阿 個活動係武將經驗加倍?

抽左6星星彩專武決心棄game

同路人

星彩咁差咩
有專武我即用

唔係個人雙經?

我無星彩

有無建議

一抽

銀黃忠 儲齊8隻肥料 合唔合上6星好? 有無用家分享下

拎黎刷修羅需要連擊數嘅關幾好用

升周泰先啦 于禁同銀名將冇關有得打 升唔到技

why not

皇叔定徐庶 大家都金底有專武

好
唯有咁啦

好 去馬

請問升六星升徐晃定夏候敦好

總知搵隻易升技既上左6星破修羅再慢慢升其他都未遲

雙倍經係武將都有雙倍

夏候敦 FOR SURE

痴線 勁到

4-6星卷=四星銅孫堅
3-6星專武=3*李典廢技專武

慣撚左
從來不抱希望或許更好

btw今日送卷 一定好多巴打抽到名將/602放上黎放閃
我都係深潛護眼先

所以我都係儲緊卷

啱啱開左十個帳今日送果一張4至6星卷，
有一隻4星602 一隻4星劉備
一隻6星周泰 兩隻4星銀孫策，
其他都係肥，完

雙金出銀

算係咁啦...
有幾隻4星肥同金夏候
我岩岩抽得2隻4星(not gold)+3星垃圾

我都係唔爭氣 忍唔到手10抽左
諗住抽下肥追6星活動 但得2隻4星

星彩 張文遠 孫權 四星王異樂進

雙倍經 得2個鍾 孤寒到

屌 出左街 點掛呀

屌係 周瑜係勁但我唔想要咁多隻

屌哂你地
你地抽鳩哂得啦
我一隻都冇呀

6星裝活動個張卷定咩卷?

玩多幾隻

拎住部手機掛LAW 出左連機之後成日都係咁

手機GAME FOR出街玩嫁啦

係咪602所有關auto都輕鬆3*

早一個鐘送果張

🏮第3彈-5/1 勞動節特別獎勵🏮
🔲勞動節特別獎勵🔲
2017/5/1(一)11:45 ~ 5/3(三) 11:45
活動期間只要連線《真三國無雙·斬》還可以額外獲得『4~6星 武將招募令X1與 3~6星專武禮箱X1』！

我部6s掛一陣就冇電
今晚仲有野搞

恭喜你升職呀

其實想問你地啲金底3星裝會合上去定升星上去
你地知啦啲石幾難儲

我會合上去

其實4-5星都會合上去lol

請問修羅劇情打兩星同三星跌既野有無分別

咁啲石點 姐係都唔多會升上去？

大家都認為3*先有人物跌

係咁合啲石上去
然後去到五六星就鑲嵌落件金裝到

其實有冇人試過洗到有金色

無知一問 ，五星水徐晃同五星水典偉都係滿技升邊隻六星好

送個個專武包抽到4星呂布專武帶暈技.
都唔知叫勁定唔勁好..

有暈技既呂奉先世界第一啦

唔好提ok?

每日問一次

我岩岩都中左

唔好逼我呀

屌原來雙倍經係12-2先有

有無合裝既合成概率參考

中左要貼出黎先知你中左架

銅=94% 銀=5%

係咩,岩岩先合左件金武金甲

就好似人地抽中名將一樣
我呢？

野又難抽裝又難合, 又成日彈app
重課左果d真係傻豬黎

成堆3 4星金唔敢合 lihkg仲收唔收人

課金玩唔係問題，
但如果係想課來抽將就真係好有問題，
去買個首抽玩想玩嘅將，
之後厭左同人換先係王道

5星都話.
34星無需要留..

係冇問題呀..如果個代理唔係咁仆街我都會重課

呢位巴打講既野就岩聽啦
利申:課左6 7千乜柒都無

4星武將升5星 6星個陣都食晒自己 咪可以直接滿技

課黎抽有咩問題 有錢就得啦
利申 課完238+38 已經後悔課左

係 5星上6星 可以4隻就夠

連602原5星 一隻都冇？

即係7隻就滿技
差3隻夏候淵

如果你目標係想爬pvp長玩咁
課一個帳都正常，
但呢隻game應該長玩唔到，
同埋啲抽將機率改到好低，
你想抽某幾隻名將落主AC
完全睇唔到盡頭，
咁我不如比幾舊買個原5星首抽
同人換女玩算，
雞來架咋

有時玉抽連續十幾野都1星真係好撚燥

求救 連打模式4-5一入去d兵企定定係度俾我打 打哂之後就卡左係度 已經十幾場都係咁
但係一場一場咁打又冇事

android個連登app成日up唔到圖

我試過抽1000玊一隻602肥都冇，
但啲廢老一車車咁出，
但我都冇廢老

nono total 係8隻 4上5 係4隻嘛

呢便一千玉冇廢老

你要咩冇咩是常識，
我覺得而家成箱3星廢老
會影響我中廢老機率

我玉抽好多廢老 但已滿技

玉抽都讀心是常識吧

1000玉 一隻元姬都冇

602呢啲公廁就有既,原五肥料就好撚多

郭嘉 李典 典韋 依三隻升邊隻好
利申三隻都有專武

一隻原五都冇有冇諗過收返個帳重生算

公廁都冇得屌
我係阿雞

雙倍係幾時？

課左咁多唔重生啦 最多收返個名將號玩,反正有IPAD跟身

岩岩過左

602多到變肥料

幾點至幾點雙陪經驗？

真係好孤寒,我寧願佢好似之前咁得一日活動,不過成日都雙倍咁仲好,依家限住得3日既12-2,即係要我返工食飽飯唔訓教係到刷

4-6星卷抽中廢老

火廢老

覺得個post應該頭版加返
想玩名將既第一選擇係直接買帳
第二方法先係刷首抽

屌那星

聽日都仲有好似

去到3號

返工冇得掛

我min pay孫堅銅添啦

我就咁睇呢幾日其實賣帳嘅數量少左好多，
睇來冇咩人入坑要刷其他game揾食

孫堅又係多到做肥料,不過唔想升佢

交更玩

孫堅好易中，一星期至少一隻三星

我就無得訓教要刷佢囉平時返工1-2老馮係訓教時間黎

公會卷

輕鬆多隻肥料

我自己都笑撚左
比隻名將肥都好呀屌佢個西

其實晃哥幾好用，1，2，4技出招又快

你都係想我死姐

其實真係好用
但拉前幾頁人地公會卷中金關羽
難免有對比囉

4-6星卷中4星銅張遼

5-10 點可能3分鐘內過 痴線
玩左一日 依家唔知做乜好

我本身個帳都有隻五星有暈專武
真心cp值幾高

次次送個d都係中垃圾
btw想問點解周瑜2技3000%傷痛過3,4技6000%傷咁多
3,4技rj到

ID

因為2技氣勁一次過打哂傷害,3 4技分幾段傷害

3，4技後段火箭成日打唔中

即係招招都咁高傷
這些機會

期待黎緊開協力mode
大家升定一隻main角就岩哂

不過啲大型boss一定免疫效果

on9 驚 最盡打到38關
打唔上

蔡文姬5星岩屬值唔值得練?

想問有冇巴打知道個ac可唔可以手機同電腦一齊share
手機掛好食電又可以煎蛋
反正最近都喺屋企多想用電腦down個BS落嚟掛
有冇巴打知道得唔得

得

升完 滿技

抽武箱係咪好啲
抽左9次10連
無心抽了

洗唔洗話每次電腦掛完
用手機開嘅時候要再login？
同埋巴打有冇話用嘅咩嚟掛
小弟淨係識BS 求意見

水屬技將郭嘉定文土gay好?
兩隻都可以滿到技

唔洗呀 但係記得每次用完kill左先 開另一邊 windows 應該BS3 最好架啦

THX 巴打

抽到個金呂布新ac 仲有3隻肥料呂布 有冇人買

最後一下玉抽終於出隻文姬比我

呢度個個都知呂布有幾勁，
你放上8591開3000t 水下啲台仔

放左

3000底，4000直購，
佢地果邊好似做緊5000t

8591 放到拍賣咩?
香港地區好似冇

我有台灣朋友幫我搞，
果邊啲呂布帳放高過香港好多，
其他名將就差唔多

送個兩抽
4星銅呂布
3星呂布暈武

郭嘉一票

屌你老母
80連抽一隻周瑜肥都冇

[img]
夠啦602 唔好再嚟啦

？

用ipad玩好似無咁多閃退

你部ipad幾？
我都諗緊用唔用我部pro好

但12.9好似難啲禁

伯母性感很多人call

玩左一日 卡左係6-3 唔知做乜好

除左抽, 點樣可以快D 5星肥料上6星...

新個部

你意思係要快d升d5星肥料比你隻主將上6星? 刷6-9/6-10幫到你,6-10要經,6-9多出武將

簡單來說 前面都係抽比較快 之後一車車3*可以刷

屋企部腦太廢
down完BS同夜神都係玩唔到隻game
睇要仲要用手機挨多排

想問許諸值唔值得升？

銀或金？

各位巴打，想問下現時有三隻五星金底、分別是孫堅、劉備同孫尚香，由於資源短缺關係，升邊一隻為六星先比較好?thx

無知一問，
小喬，月英有無用架？

銀就算啦
肥豬

可惜之前合鬼左佢把士碌架

玩左8日，終於有第一隻6星

btw, 602真係有愛，抽到10隻8隻

你抽哂得啦

得隻5星
卡左係6-3

玩咁耐1隻金底602都無

卡左係修羅1-8 果兩隻兵唔知點先打得死
得5星蔡文雞周泰同602 應該刷邊關升6星好

602 6星之後抽到5-6隻金底

呢個真 成日抽到肥但真係無中過金底

+1

好多金不過冇撚用

一日抽2把袁紹專武
我屌你老母

打5星弓 就刷4-5
咁打5星防 刷邊關?

拎去餵呂布食
亂倫

有金底 602, 孫權, 夏侯惇, 郭嘉...等等等...
就係冇蜀國

btw, 下一隻練咩好

無5星甲出,得4星

真係魏既就周地都係
蜀就一隻都唔多比你

無記錯1-3 30秒內可以打完,試下刷個關

有fd一開波抽到隻5星金底趙雲, 好撚葡萄

抽左廿抽 終於有隻4星劉備

我劉備 馬超 趙雲齊晒

有無軍團收人,終於頂唔順個LIHKGG 掃哂D包走左

新手 有無軍團收人？

有無好友借黎過下關 卡左係6-3

撚個巴哈板主撚到比人水桶 好撚好玩
我話佢垃圾 佢仲要話告我法庭見 笑到我肚痛

我都有睇 台狗真係

都不緊要

一送一。。。

比人刪埋文啦

個板主私信我:

你直接指明是垃圾 這點我已經可以提告
你就繼續鬧
我們法院見

諗緊可以點激到佢彈起

操你媽台狗老子大陸有人,有種你就不要來大陸

終於比我見到金五星六星大喬

真.名將

即刻想買返個

真係極罕有
Btw我覺得個樣好似王君馨

唔夠抽 都係刷返困難好啲

岩岩開局揀過佢用真心幾勁

我升左隻滿技銀底
D料多到...升緊個時仲可以繼續抽許諸

d台狗真係柒
btw你撚佢咩?

其實發生咩事?

應該用金周泰好，定銀張飛好

4星火屬周喻定木屬呂布應該升

本身有火屬孫堅連專武

夠料我會名將

每日五個包 好感動

有信心儲到肥料就揀名將
無既話就揀平民將
邊隻將都一樣 不變既定律

叫佢送張傳票黎香港添呀
D傻西台仔郁d就過告人以為兇到人

啲傻閪傻仔無國際視野 以為台灣法律可以告到全世界既人

CHING 我尋晚5抽中左2隻新6星 個陣需要變嗎?

而家有D唔上唔落卡關1

覺唔覺征戰天下每星期應該要重置一次, 玩耐少少嘅玩家應該2日可以打完

5抽中2隻6星
假嫁 痴線嫁

如果係個話佢會NERF啲獎勵

btw有無軍團收人 無家可歸中

除番4都好, 唔係好鬼悶

佢個788送5張抽金卡的 不過個2氯6星好似無咩用咁

上唔到修羅
刷普通6-9刷到我想死

其實玩哂有啲咩獎勵？

有粒4星玉石

我唔知台灣d人係咪都傻傻地
個版主係幾有心 一開始係咁做資料總結
講真佢個款我一開始就估佢係想博做版主
見太多
後尾又吹到用三星滿技破修羅
比人屌到潛水之後又話如果唔係你地班人嘈嘈嘈
可以專心隻驚一早破到修羅
又話出連續戰鬥就棄驚
而家就話因爲要對好多人負責
都係唔走喇 返來繼續做版主

啲台仔好中意呢招扮可憐扮可悲扮負責,其實講到尾都係為左個小小權,比佢做到版主又如何

之前玩隻online game有條台豬係做指揮,話a a撚左兩年都無a到仲有班傻仔幫佢口

笑撚到我
條友真係痴線

單純

有無軍團收人,唔想無軍團刷關,好哂料

有冇軍團可以收留我 宜家個團好廢

lihkg 個團好似full 咗, 有冇巴打可以開個新?

想問下點刷玉壁最快？新手缺肥升技

有無團收下 每日起馬打兩粒鐘

頭先我就咁睇過下個post，
完全唔明佢想講咩

屌 差修羅青虹劍個關做唔到400連擊... 兩分鐘
我6星滿技王異 成日比d on9法師hi中
用黃忠又得5星 比人硬打斷

想要張4-6星抽人都咁難 卡29星

一係我開個新嘅? 團長有冇咩要做

會唔會出戰國英

有無周瑜/銀屏

啲台仔不嬲都係柒下柒下 同埋好中意吹大自己/自己人 由nba 去到打機都係咁

團長唯一職責: 你要係最後果個棄GAME

我之前拎住3星 1lv就夠
1技 2技 普攻 1技 2技

好詳細
之後我就JER住佢 下台啦仆你個街

開咗 團名叫: Lihkg小隊

其實要開過lihkg12?
無團入

ID: 點解要咁做
暫時卡關係修羅狂刷2-1
有無團有位

開咗新團, 名叫: Lihkg小隊

果關係幾難
我用黃忠打幾次先過到
但一達成四百連
狠狠地秒落去D武將到係好治癒既事

咁要改名喎

去到打突擊兵個part換黃忠鳩射好快400

可能我技術廢先打幾次先過到

打下經錢裝都好嘅

打左一個鐘了...

accept咗

我有隻4星 入去比人秒

已申請

accept 咗

申請左

班激光佬屌你老母成日斷我combo

accepted

用廢老 射夠百幾二百就用走佬技 再企響角位放技就好快400

大家覺得10連定單抽好
有3千幾元寶

有人話單抽好過10連
但我覺得都係機率問題 其實冇所謂

都係果句
係你既就係你既
唔係你點抽都唔會出黎

Lihkg8團長響唔響度

但一開頭拎青虹劍條友會霸體沖黎打鳩我

升左隻周泰 成日陰陰嘴咁講野 係咪痴線佬黎

10抽 有光

宜家d法寶肥太多，反易唔夠三星法寶用，btw5星軍團：真勞力士斬仲有一個位，我唔係領導，但鍾意可以apply下

十抽>單抽

D 3星4星金卡可以囉黎堆4 5星? 我想沖隻5星夏侯上去

有冇人俾D意見我

真勞力士斬

我都唔知做乜鳩，個名line gp都有

有冇邊隻武將連擊勁

啊基拉

我都係咁覺得 索性唔升

我照拎2星法寶去比6星食

max哂lv啦，係要再整新嘢先咁煩，有六十個法寶肥喺手

上修羅前應該係困難3-5最快喎

唉788$ 一樣好野都無

連12000元寶抽晒

唔夠錢 點搞

借錢

火屬周瑜定602好

6星金黃忠 點解唔係其他名將

終於爆機
Btw 升火黃忠上6星定木皇叔上6星先
火黃忠好似易升技

有乜野唔好

忍夠成日金金出銅

等我仲戇鳩鳩刷左成一兩日

又係呢d人

block左就得唔洗理

你叫兩隻都冇既巴打情何以堪?

終於玉出廢老 MAX到技啦

升香香

好想清一清個好友LIST
有冇ACTIVE巴打可以成日出好友BOSS比我打架

又送2張卷?

金啊 6星 但冇肥

太多呢D人, 第1次BLOCK

咁都唔升
難為我得隻銀都照用

係呀 係3-6星卷黎
小心D抽到名將呀!
會升到你破產

我就唔稀罕啦 寧願腳踏實地 慢慢堆肥!
2隻3*肥入左手啦

慢慢儲肥

好日唔出來
一上水就係晒命

佢D肥料好似好難抽

5*銀黃忠
蔡文雞
郭嘉 升邊隻上6*好

全部都有專武
郭嘉就爆技
文雞都差唔多
黃忠就要抽肥

難講 有人一大堆 我就一隻都冇過

以我經驗呢啲封左之後都唔會上水，
9成都係cdrom來

我都係 反而其他就有一堆

3星金關平金魯x
練少2隻肥

名將都係要慢慢儲架啦, 唔明點解要問

申左

3*銅樂進 銅李典

46LV 58% 今日要衝50抽武

準備抽 我想抽李典

刷1-3星皇叔係咪6-9最好? AUTO

你咁樣諗我怕你中名將
你要諗住中名將先可以中李典架

中左金底

徐晃同孫堅 好感恩

5-10auto無3星 差個400連
但想問刷6-9修羅大約幾多場會有一隻1星劉備
尋日70場都無一把5星武已經灰機...

你知道得太多了

有8, 9隻王元姬
但偏偏就差隻金色嘅

刷普通有時會1出出兩隻1*
唔係太耐

其他巴打都努力呀 好快就可以好似我地兩個咁成功

大家刷4星英 打咩關

69

大家多數幾點抽野？ 我成日抽垃圾

幾點抽應該無關係

不過我今日抽左兩次十連 1次中銀黃忠
1次中5*肥
我都收貨了

普通太少經唔制 沖緊50抽武

屌佢呀 所有名將肥 淨係出廢老比我

我屌

6-7場就有隻
仲有機會係2星
好易跌

你揀去修羅刷1* 幫你唔到 修羅2*》3*》1*》4*

602之前抽到升緊，周瑜今日卷抽到
400連全部未過，睇下邊隻會易做啲

滿技金周瑜 定 滿技銀黃忠勁d?
2隻都夠升到滿技

6-9就好多1星,成Q日1*兩隻兩隻咁出

Lihkg8一個位
歡迎新手老手

金龍好多變態佬

我應該講咩好

無哂肥升星，課唔課238買成長包好？

長玩就課啦

30場一隻 2星 幾好阿 唔似4-5咁 70場乜撚都無

不嬲都係雞

升周瑜先定張遼先好？

周周 / 602

好型

Btw已block

238+38

我仲差一張就可以爆技

thanks

批咗

金龍想打上頭30真係要狂玩先得

成個禮拜冇打過 獎勵太低

full咗

自膠 重開app先見到

D獎勵真係好似要乞咁

PVP都唔打好快就要棄驚

有一個星期無打上唔到金龍，暫時攞下藍雀第一j下先

你地平均一日打幾多場？

我就打夠分唔好降班之後hea打

練下隊劉關張先

我係藍雀打夠4 5千就停啦

肥豬打pvp ok?

諗住今個禮拜認真d打 下個禮拜上金龍就做守門員

id 仁心

都唔錯，3,4技打中通常會秒人，2技要打火先殺到，不過佢高防除左打木之外都食到幾野

金龍真係要狂打 每日打足兩粒鐘先上到頭30
都係每日打5場算

好耐無殺20個

申左!

個日無野做咪打,唔會食金打

過關斬將

巴哈條友都講得幾岩
破唔到霸體 咩流血冰暈既專武技都冇咩用

FROM巴哈
1.自帶暈技的武將好用 可以提高容錯率及穩定度
2.流血、燃燒 即便好用，但你只要不能破霸體
就有能會被一招帶走，最穩定的方式就是破霸體不讓她出招
3.隊長推薦雙攻(25%) 隊員最好都能吃到25%
4.31層開始本人打法:
一進場 左轉抓時間暈 (最好三隻都暈到)
擊飛也是可以，然後衝去吃無雙瓶 (不要馬上放)
怪靠近在暈 破霸體直接圍毆
技能CD就接換角色放 (AI不見得會一次放光)
最好保留高傷害出手快的技能
5秒霸體一回復立馬破 (你只有2-3秒的空檔)
無雙放的時機就是他要出手的動作 你就要按了
(放無雙 三隻怪都會定格 你就有一次破防且爆血的機會)
建議不要等到快死在放 你快死副將都死光了
剩一隻也沒意義，大勢已去...

1隻暈 2隻破霸體打過關斬將好似好D

暫時得36F

未上修羅都係困難6-9化算D

2張3~6星卷 2隻3星于禁 屌你老母

無破霸體得一隻暈好難打 我打到26就收皮

我都中左2隻三星銅肥料
隻仆街臭西GAME,低機率中名將都唔緊要啦,重要4星以上既肥料都冇
屌佢老母!!!!!

我3力量帶破體最盡都係38層 我平均9萬戰
完全破唔到霸體

打到21即死 3日都係咁 正常？

有邊啲角分別係破霸體同暈？

過關21層 60星

于禁冇得刷 大獲鳥
諗住升佢做水屬敏角

正常既 努力aim90星有第二支野

樂進？

咁多隻！不如你睇自己box有邊隻值得升好過啦
破霸體可以係高攻角

我都係
弊在正身AC想中隻肥都無

我諗住靠于禁冰
招技咁快冰到好似幾好用

樂進唔係唔好 係冇cc技唔岩我team

其實根本冇可能上到50f
官方整出卷出黎係咪玩鳩我地

劍圍張得唔得

3隻金名將14萬戰應該夠做

勁野黎
4技勁過所有名將

抽中銀底大喬練唔練好

有冇團收人

我覺得可以

剩係搞玉石同法寶都搞到2036 14萬戰

原來天堂2就出手機版

巴打19萬戰力都打到第1

痴那線，3個ACC 都買左成長包，完全見都未見過5星，連銀銅既都未見過- -早知買ACC 來玩仲好- -今次真係七到無朋友。

如果可以中番多D高星肥料都好啊
以家3-6星抽親都3星
4-6星抽親都4星
1-3星都超過7成機率中1星
乜撚野機率黎嫁

Show Blocked User - 吹兩句

MIN PAY苦主

日日on 日日刷
有冇人加好友
id : 恆者

周瑜六星都好一般

爆技未?

唔係啵 我換左周瑜 佢D技出得勁快 同埋有少少錯覺佢D技唔洗CD咁

An機轉ios係咪會無晒料 我岩岩登係無料到

以前玉抽都幾多2星 以家次次1星

有冇巴打評價下司馬懿

有冇巴打面不改容掃埋買一送一

真咩
當肥料食左8隻金底

唔識貨,PVP勁野黎

升緊
仲有流血打BOSS用

玩左一week

想練隻火屬, 金太史慈屌唔屌得過?

練左隻滿技董卓, 得出技勁, 普攻好垃圾

太史勁野黎 練得過

打boss有咩快得過用關羽切菜

勁過呂布？

今日抽到皇叔
升皇叔定徐庶好
得呢三隻木屬咋陰公

出左金元姫 抽左260次玉 一隻元姫都冇
全一技既人有乜用

你地成日唱捧公廁角 我有時懷疑真定假
另外想問金曹仁vs銅孫堅 邊隻抵屌
孫堅啲技同普攻目測正好多

我有9隻
但就係無一隻係金

銅孫堅

俾我有咩用

抽翻黎5星

原三星真係金先好練

原

金五燎原火都唔滿意

金同銅無得比喎

咁你等隻金孫堅囉
孫堅都係原3角黎姐

我有602，剛上6星，加夏候怨同王元雞，
全部岩屬金底，但未滿技

隻周瑜啱啱六星 技已滿 真心麻麻 用孫權好似比較好。

第一次聽

一直覺得周瑜麻麻，三四技pvp垃撚圾，一技唔痛，得二技玩我不如玩張遼

金孫權同金孫堅邊隻好用d?
唔知揀邊隻升

竟然係孫權

因為我都聽到好評比較多至升
得二技比較痛。

602 ，夏候兩個都有專武，得王元雞無，但成成隊得15000能力，係咪好弱雞

火屬識玩一定玩呂布

頂我仲升緊周瑜想試下添

火屬技能型
周瑜都算係咁
最重要容易爆技

火敏朱然定啫泰好

用玉石升星真係難撚到

小朋友

好似中過金食撚左

咁咪岩 你係差隻木

諗住抽元姬肥 10連一隻都冇 得堆垃圾三星

副團長同督軍嗰d 批唔批到人入團架？

想做副豚

有冇人賣黃忠關羽 新ACC

尋日70場0 五星武
今日42場4把 轉運了

批到

邊關易出夏侯???急需升技

其實睇掉落表就知 佢有曬幾多星

3,4技真係設計得好差

卡左15分鐘

火，4星底一定602行先，
係名將呂布先有力一戰

用翻602算 周瑜60就棄一邊算

6-9會卡位好戇鳩

以為成日exp *2
點知得一陣

做咩係咁提呂布

真係勁嘅，駛咩怕提

周瑜種廢。

睇標題都知

其實係,周瑜麻麻地好用,呢次更新改左pvp加血變相602勁左,不過係貪周瑜有兩招燒先用佢

周泰？

我比較完自己升左孫堅 曹仁好撚手短好難用

廢的
呂布都賣左2隻

火屬得602叫好 其他真係。。。

曹仁有得1技 pvp可以執雞

孫策表示 屌咩 個POST傾左3X頁都冇人講過我

香香敏呀
唔同型 開夠2隊咪得

成日都比曹仁遠距離射死

夏侯淵同陳宮都係

係呢 真係麻麻
如果升緊嘅巴打 自己衡量下
我水屬用夏候惇 八萬戰 下下秒 用周瑜就好慢

香香呢

我都有隻五星 未上六 感覺還好

周瑜都比人扯落神台

想問問你夏侯惇D肥料邊關打易出?一定3星先出嗎?

係， 講緊周泰

其實周瑜3 4技點解可以設計成咁
打左條友上去 九成食唔哂啲傷 on9 ？

啱啱種種說法 我無尻吹。我名英外 大部份有

我4-5打 四星食食下就滿了。

比我會周泰 好撚型

因為佢都幾難中，
同大喬一樣用落都係一個謎，
詳細要問Neymar巴

巴打巴打
既然都係咁 打蛇隨棍上
不如打返幾隻原4*用家心得
擺第一頁
等大家唔洗升錯嘛

想知邊隻。 我有嘅英 上圖有得睇

咪玩，都打唔到人上去，得pve先打到

CD好鬼耐 長時間都要普攻

如果每隻屬打返頭3隻你覺得最推薦既英+理由 得唔得

全部5星咁濟就唔好show啦

其實係咪要3星先有機會跌?

如果以後打好友BOSS都唔洗包就好
狂打好友BOSS賺成就包
又可以勁多法寶

因為我無名英 我嘅話火屬
602 技能太神 數值幾好 拍得住名英 出技叫快先起碼 四星火屬我會首選
孫權 力量英 唔錯 都秒到下人 我自己比較鐘意 幾爽
平民就周泰 出技快 型 易刷技 無好英用住先都幾好。

未升 sorry

壽包update 後無得變賣

真係升緊隻 主體連兩隻肥

孫賊招大技好型 惡魔風腳

唔講了 我大部份五星 可能六星兩回事

其實602啲技CD都偏長，
但技能組好用

專武係咪一定要食專武先可以升星?

最緊要有董卓同一隻可以auto3星嘅將

4-5出少好多野啦，我估而家auto半個鐘有一隻半隻

等你

個po好似多番d人氣真好

有金黃忠6星，可放

黃忠長唔長?
13 16 20 25

小號終於試到一抽中6星武將，6星金樂進

孫策 係 16 20 25 未知

我個處比左文姬

最強既呂布有招4X秒
然後無敵3.5秒

係值得既

果3.5秒可以做好多事

夠秒全場啦

我都係

...

2個姐...接受到既...

頭先打條友同一招技，1-2秒出一次，咩嚟？仲要無敵咗三十秒

外掛黎?

外掛啦

你都唔出金，冇人用自然冇人講

我覺得係

各位晚安 聽日返黎再推POST

灰到想棄game

三隻銀名將

我都有隻5星金關羽可以放

金黃忠巴打點放，代問

咁勁唔勁？

我想問金黃忠 同 銀黃忠 既技能威力%數係咪一樣架？

6星未?

黑警都係向天開槍之麻

無團既巴打黎 Lihkg小隊啦
一齊玩升個團上去拎箱

周瑜二技好撚勁
一技其實比人包圍都好用
算係無敵走佬招
三四技就戇鳩
好易空
我都研究緊有冇得話易d中或者點樣控

今日41沖到50lv 終於抽得
準備上黎屌鬼了

無囉
動作又大
跳左上天之後等死

勸世

4星：
銅諸葛亮
銀郭嘉
金602 金太史

去到50lv 終於有正野.....

但我尋日食哂全部3星602

用玉抽 慢慢就抽夠

前日用左1400玉升火黃忠
得番3玉

唔鐘意呀伯
打機梗係樣行先

已經有4隻6星 而家元寶用黎抽武定將好

跌左隻銅呂布落水，河神可唔可以送隻金呂布同銀呂布俾我

四技第一段迴旋同二段火箭覆蓋範圍唔同
全中太難

正常就抽人既
佢依加每日送咁多碎片
1日都有一把

同埋真係睇情況
你覺得你人腳齊既
咪抽武
個個人唔同

刷圖冇乜問題 都係一下秒
PVP就係旁邊等人地打到咁上下 一個氣勁triple kill

喇星琴日先升左周dodo六星
火系除左大喬好似冇技英好用

招2技好撚執得

咁耐以黎見過一隻金大喬

送2張卷比我抽3星做咩

新活動 15號 60lv total 1500元寶

請問李典如何 見pvp幾多人用

儲定1500 等10抽肥料

10抽都冇 孤寒到仆街

第2隻602

竟然合到金六星

6星左
係得4技有用
無雙同覺醒pvppve都作用不大

我已經習慣左

原來好似係計最高 姐係得1000應該

LIHKG6 190捐獻

洗唔洗洗煉

唔小心up左兩張

要洗攻擊

我用緊全技隊 周dodo食隊長技加25%傷 招二技車埋去都幾痛
唯有用住先

睇完解說都唔係好明

其實大喬係咪明將黎？

岩岩試用 佢d技幾勁

我想要呢把野

Yes

除左專有效果其他屬性洗一次 但有機會不變 而你可以揀唔揀用新數值

痴下D運先,我都係得平民馬超上六星, 好需要呢把野

等我試下先

已經食左兩把

嘩伏到呢

個攻擊係咪洗唔倒

洗到的

呢度洗

可以保留舊屬性keep 住洗架嘛
又唔係淨係洗得一次
見到啱先替換

NeymarLN
招大量好友

打左100埸4-5 一張夏侯惇都無落過.....

防禦有冇用？

抽極都抽唔到602

有時抽到白色都唔知要唔要好 唔上唔落

幾時先中到馬超專武同602

馬超勁咩
我冇乜興趣升佢

有冇人練過陸遜
有冇用後評語

得一粒5石

有愛 我都係

想問巴打有冇刷馬超嘅好介紹？
暫時推到去修羅4-6到

我之前洗1-2跌到滿技

銀王元姬 銀張飛 金郭嘉

升邊隻好

有愛無價

thx巴打
依家試下去刷下

我自己嗰啲洗到紫

我都覺佢好易空技

咩色最好？

有無團可以收留我
岩岩見到lihkg11有位 狗衝左

我id係雞札牙牙 有無好心巴絲加我做fd子

金 但到而家都未見過

次序係？
淨係知綠色伏

專武升星會唔會改技？

白綠藍紫金

唔會

其實禁個 "?" 就有得睇

終於到我抽

重新出發玩緊.煲左一日先上番40LV隻人, 有無團收留~長玩會捐野

加油

幾次技術性調整之後 錢關平均6萬2

岩岩十單抽全3星

新玩家

HOW

又跌夏侯
新一日好開始

1隻6星爆技+1隻6星未爆技可唔可以過哂50關?auto係咪難好多

50關 過關斬將 未訓醒

會唔會諗多左

生性啦

其實唔難
征戰天下都係分幾鐘既事

啱啱抽到
不過冇太史

練啦屌
3.5秒wo

點解 !! 唔係我
太史慈世界第一 !

3.5秒
重好用過名將

屌呢把勁呀 我有太史 不過專武招技垃圾

前幾日爆技602淨係過到12-3關...呢幾日爆埋隻王元姬睇下去到幾遠 ..抽極都冇3星王元姬食

掃包

冇想像中咁勁 利伸用緊

而家d人都係等五星卷多

More

473

我還要努力刷關

400幾你今晚唔洗訓啦

聽日day off

咁多錢

點解除件4星裝都要30元寶

本身個D食哂啦?

應該有9成半都係45打返黎

應該係d技段數唔多 本身攻速又唔快？

仲有20個 食埋就得返每日任務同埋每週任務拎果d維生

咁留返D等12-2點個陣刷啦

點解既

全部包無哂

我明了

皇恩浩蕩有兩個鐘雙經
1號-3號

2個鐘既雙倍經, 晏就12-下就2點

應該練邊隻好

上面放錯圖，呢個先係最近影

單眼佬先，有得快速爆技

六星王元姬換呂布 有冇巴打有性趣 不過希望你地唔會介意個名

你個名

集氣既時候又黎

銅!

本是同根生

食屎啦你.jpg

想課788抽武抽人

去啦巴打

課左幾次都係咁撚廢
好想課20000元抽野

好

睇埋先訓

人類總是...
留名睇全肥

抽武定抽人好

我見有d人玩係抽左武先 中靚技先再練條友咁
可以參考下

見到關公開心左一秒

想問下水練夏候淵定銀關羽好

夠肥就銀關

好多廚房佬

全部抽哂了 建議大家唔好課金

2分鐘8舊

一早講左sosad

好多肥~

原來仲有隻銀司馬，咁要銀司馬定銀關好？

三隻五星喎仲想點

3隻5星WO

新POST:

1

2

3

4

5